hkbn 78蚊plan sales入

攜號 10月完
可以10月前用另一個number先？
同埋可以免行政費，我有fd推薦碼